@inproceedings{Suignard-Huang-Bothua:DEFT:2022,
    author = "Suignard, Philippe and Huang, Xiaomin and Bothua, Meryl",
    title = "Participation d'EDF R\\&D \`a DEFT 2022",
    booktitle = "Actes de la 29e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Atelier D\'Efi Fouille de Textes (DEFT)",
    month = "6",
    year = "2022",
    address = "Avignon, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "45-54",
    note = "EDF R\\&D Participation to DEFT 2022",
    abstract = "Ce papier pr\'esente la participation d'EDF R\\&D \`a la campagne d'\'evaluation DEFT 2022. Notre \'equipe a particip\'e aux deux t\^aches propos\'ees, l'une sur la pr\'ediction automatique de la note d'un \'etudiant.e pour sa r\'eponse \`a une question, d'apr\`es une r\'ef\'erence existante, la seconde, nouvelle, qui \'etait une t\^ache de pr\'ediction it\'erative des notes. Notre \'equipe s'est class\'ee 1\`ere sur la premi\`ere t\^ache et a \'et\'e la seule contributrice sur la seconde. Le corpus se composait d'\'enonc\'es en informatique avec la correction de l'enseignant et les r\'eponses des \'etudiant.e.s par question.",
    keywords = "d\'etection de similarit\'e s\'emantique, SentenceTransformer, Apprentissage Actif, Soft cardinalit\'e",
    url = "http://talnarchives.atala.org/DEFT/DEFT-2022/9032.pdf"
}
